真・NMB討論區 76 - 重新出發上陣未曾停步

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年起並不再獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

真正最後單曲– 24th單「恋なんかNo thank you!」已於2020年11月18日發售。

通常盤 Type-A【DVD付】

通常盤 Type-B【DVD付】

通常盤 Type-C【DVD付】

完全生産限定盤

劇場盤【CD】

24th Single - 恋なんかNo thank you!
【MV】恋なんかNo thank you! / NMB48

【MV】告白の空砲／難波鉄砲隊其之九(Short ver.) / NMB48 難波鉄砲隊其之九[公式]

【MV】一番好きな花／吉田朱里(Short ver.) / NMB48 吉田朱里[公式]

成員表:
川上Team N

渋谷Team M

小嶋Team BII

研究生

卒業預定

東由樹
NMB48 2期生(小嶋チームBII 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

坂本夏海
NMB48 ドラフト3期(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

山本彩加
NMB48 5期生(小嶋チームBII 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

休業中

三宅ゆりあ
NMB48 6期生(小嶋チームBII所屬)

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿) (走哂啦屌)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by出咗坑既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

一定貼多次先嫁啦

作為一個jemini推，咁既分組真係得啖笑
講真咁同直接宣佈team E包尾有咩分別。
令我地班jemini推totally no mood to 捱夜睇sr
嗱,我又分析下，首先team A,唔好玩啦 橫野すみれ，票源穩陣
team B,,如果係bii就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,完左event又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..佢地半力夠WIN,又輸
team C,我連有咩人都唔記得 我地出琴音練下is ok,又輸
加上我地4大老研：早川, 平山,真鍋,芳野 加上關鍵王あーのん.. 根本場場比人大炒…
包尾就一定..係睇下破唔破到最低得票.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家完左event見
P.S.比d咁ga對手team E..is侮辱..哈

卒業預定
山本彩加
太月山本

marin閞sr仲少人睇過老研

LM

法國張推list仲有人填
btw

team e吉祥物留名

另一樣野閪既就係話左畢業果d無份玩
咁係咪姐係佢地黎緊兩個月都無野做

你遞左信辭職都唔做野啦

東由樹可以繼續幫影相(無償)
なみみ應該準備返東京
彩加應該專心讀書 再睇下オリックス劇場有冇位？
宅宅宅或成最大贏家

一睇就知冇撚得贏呀

なみみ準備同我結婚算

(無償)
專心揸相機搵得多過idol

is侮辱..哈

幫幫手 拍硬檔ok？

New post lm

22歲人扮兔仔好噁心

開SR 又人講

冇人講

又明反暗推

唔入去睇過點知人扮咩嘢

和美人

入完去都唔知
嗰對牛耳唔係兔耳嚟。。。

Team E

#CチームisWIN

撐group D算

岩啊岩啊，加油啊

準備再破自己紀錄

小薯到時略盡綿力G持Cチーム

你有公演睇

好想入去睇呢隊公演
正係呢隊

想支持埋あんちゅ

我鐘意個d 全部team都有分散晒點支持

考驗忠誠了

利申 一條心撐Team C

你支持假大胸

我支持真細胸

我同事

【弟弟的朋友來家里留宿】
タケ︰到了年底，各種Party系的活動都會熱鬧起來呢，有找人來家里玩嗎？

美猴︰最近有呢。

タケ︰有嗎？

美猴︰是的，我弟弟叫了他的4個朋友來家里過夜了。

タケ︰嗯嗯。

美猴︰這時候出大事了（笑）。

タケ︰怎么了？

美猴︰弟弟的朋友說「借我用一下浴室」，就進去洗澡了。

タケ︰嗯嗯。

美猴︰畢竟對方是男生，我也覺得不能湊過去，所以就一直待在起居室。

タケ︰嗯嗯。

美猴︰不過我有事要去洗面台那里，所以心里就一直記掛著。然后我聽到了吹風機
的聲音，心想他應該出來了吧，于是就過去了。

タケ︰哦哦。

美猴︰結果就看到弟弟的朋友正全裸著吹頭發了（笑）。

タケ︰（笑）

美猴︰什么都看見了（笑）。

タケ︰（笑）

美猴︰我當場就大爆笑了（笑）。

タケ︰居然是爆笑嗎（笑）。

美猴︰弟弟的朋友就趕緊慌慌張張地說「啊 對不起」了（笑）。

タケ︰為什么是他道歉啊（笑）。該道歉的人錯了吧（笑）。

美猴︰我都快笑瘋了（笑）。邊鼓掌邊笑這樣子（笑）。

タケ︰這什么故事啊（笑）。是80年代的電視劇嗎（笑）。

美猴︰正常來說會全裸著吹頭發嗎（笑）？還是在別人家里。

タケ︰的確（笑）。他的行動順序怪怪的（笑）。讓人想吐槽「居然先吹頭發
嗎？」（笑）。

美猴︰不過也很可愛呢（笑）。

タケ︰不由自主就脫口而出「對不起」，我懂這種感覺啊（笑）。

美猴︰嗯，可愛啊（笑）。

【潤滑液】

花梨︰嗯……（笑）。

梅山︰嗯……（笑）。

花梨︰無話可說（笑）。

梅山︰你有用過嗎？

花梨︰沒用過（笑）。戀和你有用過嗎（笑）？潤滑液（笑）。

梅山︰（笑）

花梨︰這是要用在哪里（笑）？做什么用（笑）？

梅山︰沒有沒有（笑）。沒用過呢（笑）。

花梨︰這啥鬼問題（笑）？

梅山︰哇～（笑）。

花梨︰太有趣了（笑）。不過憐醬她在『第一話』這個NMB在ABC電視台出演的節目里。

梅山︰嗯嗯。

花梨︰在攝影時被澆了潤滑液。

梅山︰跟紗英桑一起嗎？

花梨︰是的。

梅山︰原來那是潤滑液啊。

花梨︰貌似是的。

梅山︰牙敗（笑）。

花梨︰是的，她說「真辛苦啊」「被澆成那樣還是第一次」。

梅山︰的確看起來就很辛苦了。

花梨︰跟潤滑液沒什么緣分呢（笑）。

梅山︰無緣呢。

花梨︰ro字頭能出現這樣的主題也太夸張了（笑）。

梅山︰嗯。

花梨︰戀和你以后要一直做這樣的主題談話了。

梅山︰牙敗啊。

557

其實557先係成隊人入面最鳩果個

被入衝入黎睇全裸仲要同人道歉
睇人個個反而大笑係咩玩法

美猴︰不過也很可愛呢（笑）。

タケ︰不由自主就脫口而出「對不起」，我懂這種感覺啊（笑）。

美猴︰嗯，可愛啊（笑）

笑佢細

老江湖

鐘意nmb既原因就係班女無底線
班女個樣幾純幾靚都好
實際都係hentai

全部team支持晒咪無煩惱

好想俾佢笑

唔好啦，隊隊都支持咁分唔到高下
支持Team C 啦不如

請支持好女仔

平時都睇吉村卓果d

究竟比白間睇到晒係咩感覺

仲可以俾佢笑
羞恥play

我咁大碌會唔會比佢追住黎含

起身洗底褲啦手足

上西姐妹弁

包包臉あいぴ

個樣好蘿

報驚

惠可以
0不了

I

依個post個個鍾意老女人

20210102 我愛怜妹

牙欣IG Live

有得睇好睇啦

識揀一定係怜妹

老女人都就引退仲日日開live
都唔知搏乜

十幾歲已經叫老，樓主玩開幼齒嘅

全部要卒業既都係老女人

20200102我愛彩plus

2021

留意到呢度好多手足口硬心軟

又恰鳩隊長

你都係其中一個

しんしん

仙仙好女仔

新一年又要比你地屈臭

仙咩仙
xinxin就差唔多

你地d 真係好難理解

呢個真係不了

咁細個已經用KY?

依家睇彩加冠live
原來0妹影到咁色情

要支持難波飯

too old

好日唔開電視，終於第一次係電視見到みかにゃん個廣告
係呢個時段播都幾重本？

我等左成日都冇，係邊台見到

MBS（而家做緊逃避雖可恥SP個個

即刻轉台搏佢播多次先

真係播得一次
睇哂成套都係得一次

冇咁多錢買咁多次

縮圖果時仲以為冇著衫食包咩玩法

ching新年流流丁到眼濛

牙梅好cute

件衫隻色令人誤會姐

老女人唔要啊
快d走

想同佢切磋胸空手道
利申 學過柔道

佢一腳踢撚死你

好女仔加分

已經係最高分

咩節目嘅對白黎架？

呢d 痴線咸濕talk 實係teppen ラジオ個電台節目啦

每次都覺得D STAFF係唔係有特別癖好
下下都要搵班女講呢D
班女次次問佢地出唔出得街
佢地又話同意放心儘管去

呢個小妹妹會唔會仲咸濕過我

佢地最鐘意睇mb講咸濕野
班mb 自己其實都鐘意講

集集都係講點樣育乳
點樣造山
再唔係就係邊個大乳邊個身材好

呢啲壞女仔真係好唔要得

月山本：生寫要買3份 一份收藏一份跟身一份用

果份係俾你整污糟都得

有咁既mb 有咁既飯
有咁既飯又造就更多咁既mb
波控無限発生loop

隻貓好似好想走咁

用
我好純 唔好污染我潔淨心靈

燒生寫取暖

真係睇親都覺得真係好好野

支持下老研
今日著suit很正

我個名唔講都唔覺
咁多隊，得C係冇7期老研

係哂E到

old

行天巴篇文

邊篇？

使唔使咁過份

#9

我要坐監了

唔緊要 team e有momone bb夠做

夠做包尾

想點撚樣

堅準時05分入場就撞到

不了

見到又撳左去打下，輸9哂

你成日係咁share想點撚樣
係鐘意人咪出聲囉

係咯，口話唔鐘意但又成日昅住人

呢排興返傲嬌

Karen: 我有D cup

呢排玩親都輸到
成日第一畀人一下推去第四
電話都想飛出街

同過Karen玩人生都無憾了

唔睇點反

本身我最後一盤係翻盤4 ＞1
點知一炮雙響第一果個食2番牌，岩岩又嬴返我dd

會離開既一律too old不了

撞唔到
為左佢又打到傻左

成日撞中

難得放假呢幾日都不停禁

日本計法可能有嘅

好想比佢射

應該調返轉 我射佢

當佢係獎品

關鍵王

塊面又再漲左咁

可能角度問題姐
都仲係咁qq

對腳粗到可以去踢波

都唔算粗啦 須田個d叫乜？

老女人點同

又老又粗就基本架啦

仙仙愈睇愈正

正咪好，加推無罪

CLS 又想推人去影グラビア

ShinShin

醒下啦ching

得返你一個反

你地醒未

咪係

又係一隻想掙扎既貓

養貓唔吸養黎把撚咩

好女仔無人推？

老態盡出

不了 too old

不嬲有推

連saep個和服廣告都見到
就係無見過望叶個廣告

冇啦啦咩玩法

みかにゃん冇啦啦畫哂心心咁想做咩

白間

係みる姉

橫野: 頂！

比較想睇佢哋玩多啲濕鳩驚

想像唔到牙欣護士裝有幾正

不要再說了

應該類似咁

玩玩下大叫爆哂咪
耳仔都痛埋

好靚,咩名?

乜撚野game黎

LIMBO 間廠出既indie game
是好東西

太田夢莉(已過全盛期)

大田夢莉(好老)

只想要個wakapon一樣既老婆

點解老女人講完畢業之後出圖密左咁多

到最後咪益下大家

18歲都話老女人

有啲成熟女人味仲正
佢新戲?

又改名

兩年前帝王Zero
嚟緊好似有新戲 上佢Twitter睇下啦

單推專一

而家add

比晒時間save圖

兩姐妹一齊

みかにゃんD関西弁真係聽親都想笑

咁快已經死淨兩個
想問2021摸摸倫還好嗎

ニセ感

個FEEL真係錯哂
生硬到核爆

top comment
山本彩加 15歳中学3年生
梅山恋和 14歳中学2年生
上西怜 16歳高校１年生
山田寿々 16歳高校１年生
岩田桃花 16歳高校１年生
難波の未来は明るいね
大切に育てて下さい😌

睇返連太陽坂都就快陣亡一半

難波の未来は明るいね
大切に育てて下さい

就係咁先更有味道

燈撚到仆街

日本連登仔都係燈

佢而家個SR久唔久勁大聲叫嚇到我

最痴線係佢好撚enjoy
我都係

やる気満々
聽日就係同水田同場
但我又要返工

今日真係冇啦啦好hyper 咁

呢PART真係嚇到·

勁得意，痴線佬咁

撞link

因為見到我所以咁hyper

クソガキ

你開心就好了

shu

食緊飯睇緊漫畫聽緊佢SR
冇啦啦勁大聲心諗做咩事
仲要呢下之後久唔久又黎料

佢動晝睇睇下就停左
但應該睇落去啦，我見近排動畫質素都好似好返

ONE PIECE D樣真係頂唔緊
星期日朝早睇完數碼之後做one piece個個時段
我會轉台去睇トミカ OR去食早餐

樣

D角色個樣

邊個貼金毛碌即block

大人

假架？

05/01/2021 我愛安部若菜

Karen 果d 就假

真架

係係係，直頭係單手不能掌握啦

mean到

咁設置都有
但都係自己抽

6人分2組
就今晚較鬧鐘睇你分D咩組出黎

唔係就上組白，下組紅咩

係喎
發雞盲個官網有寫
呢個分組

又分みかにゃん同しおり一組，懷疑有心！

有自己個推但最在意都係
みかにゃん しおり同場

又係呢句
近排成日發生

個名真係

嘩又笑

好pure好true既好女仔

幾得意

佢地兩個以前糖黐豆咁
而家咩動靜都冇，好難唔在意
等睇今晚公演replay

猜猜我是誰

横野すみれ写真集「あなたの横の」2週目売上2,176部
累計 13,165

波控好波

哇屌，碌碌下個心離左一離

橫野又cashed

多來後，女兒問我：「爸爸，你以前的偶像是誰？」我沒有說話，只是用手指著渡辺美優紀的照片。只是女兒不開心地說：「爸爸你騙人，這明明就是媽媽！」

睇緊公演
水田自我介紹
みかにゃん係度整頭髮

Ching睇嚟精神分裂得幾嚴重吓，我有相熟醫生要唔要介紹番

鹿自我介紹嗰陣已經開始整緊

唔好咁無限放大！

要咁樣睇公演
第一次

留意下candy みかにゃん表情有幾誘人is 足夠

我睇けいと

係後台打交未

Karen 成日撚住支mic stand 咁唔知做咩

我轉頭入去望望

又幾好笑

往死裏打

仲要一齊MC

Ching 係院友？

相熟啫，唔一定係病人泥

今晚繼續嚟

みかにゃん坐得幾自在幾豪放

咁快完左既

CLS 仲To be continue

點解佢唔着衫個樣咁怪

個波假嘅

谷波谷到面容扭曲

不要說假 試說是視覺效果

睇返好東西先

似俾佢一巴巴車落嚟多d

頭先sr直播整出黎

我愛你啊Karen

假llm

橫野mail

其實佢是咪痴線

我每日都ff緊橫野做左我老婆會點

【關于原花戀】
最近的橫原啊，聊了什么？又做了什么呢？感覺沒聊什么留下深刻印象的事（笑）。凈聊
些無所謂的話題了（笑）。

（評論︰自販機的話題呢？）
對哦，自販機啊。我走在路上準備去工作場所的時候，看到了自販機就打算買點水喝。投
幣進去以后，突然就有人從我身后按了按鈕。我嚇了一跳，仔細一看才發現是原花戀。這
樣子有點煩人啦（笑）。要不是花戀糖的話，我真的要被嚇到腳軟的（笑）。當時我就覺
得遇到糟糕的人了，回頭一看才發現是花戀糖（笑）。還好是花戀糖，要是不認識的人做
這種事的話就真的好可怕了。

而且她是在我投入了100圓硬幣、正在錢包里找零錢時按的，所以就什么都沒買到，只是
單純地按了按鈕（笑）。要是不認識的人做了這種事就太可怕了，真的要報警的（笑）。
因為只投了100圓硬幣，所以什么都沒買到。

再就是我在超市里購物的時候，有人突然從身后拍我的肩膀，回頭一看才發現是原花戀。
這也好可怕。要不是花戀糖的話我大概會被嚇哭的，難不成我被花戀糖跟蹤了嗎（笑）？

（評論︰被裝了GPS吧）
絕對是被她裝了GPS（笑）。可怕啊（笑）。

應該真係好怕同横野コンビ個位俾みかにゃん／ひなちょ搶左

我都想比花戀糖裝gps

洗唔洗綠到咁

odd

好，夠鐘睇埋電視就訓

06/01/2021 我愛你安部若菜

壞女人

d選曲又幾撚勁
咁撚舊都會聽

我都知幾odd

裝左去避開你

cls我諗以後都唔洗去了

幾時到埋大阪緊急事態

有冇人聽得明佢英文講咩
淨係聽到Miru Miru Body

你邊位

永遠都忘記唔到果張相

Showtitle 呃人唔係第一次

追唔追套劇好
唔想睇金毛牙夢

你要比人block lu

showtitle有冇工被人返嫁

「NMB48のTEPPENラジオ」2020年12月18日放送
【畢業的決心】

紗英︰大概是去年11月吧，畢業的想法確定了下來。不過因為這樣的狀況，發生了各種
各樣的事，就拖到了現在。

阿羊︰是呢。

紗英︰就是自然而然地感覺是時候了。

阿羊︰嗯嗯，果然是因為找到了自己想做的事了呢。

紗英︰對對。而且后輩們也變得越來越可靠了，完全沒有任何不安要素了。很期待今后
大家的表現呢。話說我一直很期待阿羊站C位的。

阿羊︰誒～真開心。

紗英︰阿羊你真的超有責任心的。

阿羊︰過獎過獎

紗英︰很有自己必須帶領大家前進的意識，所以我覺得你很適合。

阿羊︰好開心啊，謝謝。

紗英︰給我當C啦（笑）。

阿羊︰請讓我當吧（笑）。

紗英︰對對，我是這么想的。

阿羊︰真開心啊。宣布畢業的時候，飯們的反應是怎樣的？

紗英︰我自己是覺得「嘛 差不多到時間了」，不過飯們貌似有很多人感到很傷心，讓
我大吃一驚。

阿羊︰嗯嗯。

紗英︰他們還希望我在NMB再多待一些時間吧。

阿羊︰大家都這么想。

紗英︰好開心啊，讓大家嚇一跳了。大家的這種反應也讓我有點小開心。

阿羊︰雖然嚇了一跳，不過大概也是最開心的吧。

紗英︰嗯嗯 或許是呢。

等緊ANGB 個happy bag送黎
今年繼續課

我全都要.jpg

夠鐘了

呢套有上白石家姐 同菜々緒 可以一戰

ガチ絶叫

上白石萌音

菜々緒 ＞金毛＞＞＞＞＞＞上白石

等下一陣sr，睇下又有冇絕叫

留返shion 比我啦

■公演概要

1月14日(木)18:30開演

冠ライブ「N’」

出演： 清水里香、山崎亜美瑠

公演料金：3,000円(L版写真1枚付き)

冠ライブ都係會...

咪呀

兩個畢哂唔洗煩

老既可以走 嫩既留底

收到wind山崎小姐準備同我結婚

Gchi !
留低腿腿腿腿就得了

私、xxxxはNMB48を卒業します。

好想食佢隻蟹

咁靜既今日

今日有菖蒲生蛋祭…

生蛋祭會唔會......

日日都爆新高
想知東京係咩事既時候
大阪都日日新高緊

仲話東京奧運照搞 有無人肯去都成問題

記錄係用嚟破架嗎

死多啲廢老就啱

07/01/2021 我愛安部若菜

菅義偉都幾撚廢

應該話係成個日本政治生態圈都係廢，由安倍到菅時代都係一9樣垃圾

淨睇樣都覺得安倍勁好多

兩個都一擔擔

竟然無波控講

你想我講咪講囉

得你兩個係波控

你買橫野寫真集仲有埋簽名實唔係波控啦

支持好女仔都要比你老屈係波控

咁樣仲算好女仔？

對波咁大都要抖下氣既

派福利仲唔算係好女仔?

不

收到fortune music email 提星期六event
當堂精神返哂

蛇精男

今次too old

我屌晒你地咁多份

我發覺我老婆而家係連登好出名連登仔唔好丁我老婆啦

新澤菜央？

8點啦，8點啦～

原來有人YouTube donate 俾YNN

搵唔到要課既位

橫野

隻垃圾game淨係養得起一個staff

好難搞

今日得10幾分鐘

次次卡關都俾わかぽん搞掂

唔識跳咋！

業界良心

幾十萬又要整匙扣又要搵班女簽車奇又要拍電視廣告
搞手但求打個和

搞手係為求大家開心咋

直頭蝕住做
30萬點搞到咁多野仲要養staff

我試過撳去課金果頁，撳極都冇反應ga

都係個句 我有份課架

好想課

要轉日本apple acc先課到
利申：課心心&月費玩家

me always 日本ac

咦，check 返原來近排課台版konosuba 轉左港服AC

開左咁耐都冇人講

到底傾左咩野

GROUP名（WINC？）
之後可能傾緊公演LIST

要轉日本app store
如果課金要用aeon張jcb 一係就去信和買日本iTunes card

我老婆仔

啱啱睇News zero，原來大阪府都發咗「緊急事態宣言」邀請…

無事既

牙欣

牙欣：NMB已是我的青春

Too old

mk梓有搞作

我：牙欣已是我的青春

#その女ジルバ
いよいよ明日よる11時40分～放送💋

🎤主題歌は #山本彩 さんの新曲
「ドラマチックに乾杯」に決まりました🍷

ドラマに寄り添った女性への“応援歌”✨
🎷ブラスバンドを加えたラテンロックという
新しいジャンルに挑戦しています

可唔可以Po下mikana

很想要吧

08/01/2021 我愛安部若菜

Karen件衫想點

就係冇野睇囉

有波

我覺得有喎

Karen Yuen有波

20210108我愛原かれん

係女人都有波

G持

彩plus

有

再貼呢張即block

點解要block

唔敢面對現實

呢度得幾個人好易單機

呢度唔比討論金毛牙夢同彩加對波

呢d禁到入條片=零似

貼呢個會唔會俾人鬧

蠱惑的衫

唔會
佳恩係好人識日文仲要受害者邊個敢鬧

仲要幫佢promote埋Youtube channel,勁好

唔好呀

假架d奶

得Karen係真

個樣正常果陣就真

我不嬲都好

你封夠胸未？

邊個中傷夢莉話佢老
一啲都唔老好正好可愛

死金毛

係咪Po金毛夢就block

日本爆得咁犀利真心有原因 仲戴呢啲過濾唔到病毒既口罩

日豬係咁

個機上空論係到玩鳩山内
笑到仆街

好撚痴線
脫屎眼毛

個屎忽真係光滑到

20210109 我愛怜妹

好得意

咪又係個個有家姐 會揀家姐

最好笑係佢脫脫下要同佢老豆視像

我揀妹

姐for sure

細妹係得意d

一定揀妹

最好笑係 - 嗰日節目個原意係要同佢慶祝生日，最後變咗玩鳩佢

好，決定了，下次都要加抽埋あいぴ先

天氣凍

真係冇人講

點解5分鐘咁快過

20張

#458

もっともっと

nmb就應該無呢個問題

Fortune music 有寫國內限定 但應該係46團先捉

得46有能力吊高黎賣所以先捉

錢已袋 理得你班傻9個

本身一早寫明國內限定真係屈機
錢都唔洗退

好驚笑得太盡 一陣回力鏢

乃我抽左30幾張依家等自含想見下啲推都唔得

難波咁撚霉驚閪咩

轉抽難波未

抽Nmb 咪得

46 有寫明，=love 就今單del 左句野

得返Last 部果1張啦今日

原來有3張

好後悔冇抽多啲牙欣

好pure 好true啊piro piro

圖已save

禾

乳牛走奶

20210109我愛仙仙

老婆

裝胸作勢

波仔都無得睇

走啦

屌梨

又反

好女仔要支持

講事實都叫反

山本 彩加（NMB48 チームN）
配信中〜！！！！

睇一次少一次，請珍惜

09/01/2021 我愛安部若菜

不嬲都有支持

新澤 菜央（NMB48 チームBII） 現正廣播中！！

好女仔要G持

好多面油

聽日見佢同出口

聽日一樣係みかにゃん同あいぴ
唔知あいぴ換咩衫呢

腳

肉絲得阿婆會著

老婆？

愈大愈靚女
氣質黎講佢真係完勝還野

D3しか勝たん

わたし。。。

收嗲未

有冇咁好賣
本身諗住買而家可以慳錢

乳脂率好高

我飲她奶

提左咁多日都唔去買

零零舍舍得1個唔係sold out/殘日文字

又唔洗抽又可以揀mb 我諗呢個係賣晒既主要原因
無諗過還野仲有

7期都sold out
預貨預得少姐

可能預貨多，實賣有落差

諗住好似之前咁係預訂唔會sold out
慢慢買都未遲

買咗以示支持好女仔

今日量產形look 都幾正
如果個妝再濃d 就仲好

想遮都遮唔住啊

佢online talk都真係幾有心
尋日玩埋おみくじ

good girl

唔小心撳左headset 個mute 掣，之後以為音聲出事
家陣又要再排過,on99999

岩岩見完佢

今日見佢

凍到我差d都禁錯制

撳錯咩

IPhone允許用mic果個制

撳衰左refresh 左好似有得再嚟

對鞋高到

又玩撚完左一日啦
雖然今日比較多d 券，但點解都係咁快就過d時候

好彩仲有下個禮拜
不過好少券(窮)

下星期兩日都係得70
之後就唔知幾時再有啦

凍呀？等叔叔比溫暖你抱下先

壞女仔

已負皮

Blocked

Why why Tell me why
沒有辦法做乖乖 我暗罵我這晚變得太壞

老女人走未

又封胸

麻麻今次

Karen呢啲好女仔真係萬中無一

pure&true
但認唔出

聽日努力工作完又有野睇

Team C 應該都係千尋啦嗎leader

望多次TEAM A真係好屈機

名藝千尋隊長
但應該都係靠あんちゅ推動成隊

老人家怕凍

天氣凍，縮左啊

作為一個jemini推…

睇緊

可能係水田呢

條片完得咁突然既

不了 剛才兩個我非常接受

呢個我都十分接受

扑ed

中長髮，染完再減肥成功
靚左好多

真

腰幼波大

後面兩張幾正

無波

我老婆

仲有一日多d就18歲啦

心口個叉係將吸引既

佢同美來都係18

細細地幾岩我

10/01/2021 我愛安部若菜

呢個我唔反

等我畀啲溫暖佢

咩事笑得甘開心牙？

沒有找到出口結菜也好
山本彩加也未到
難波之中 你必須跟我好

成人之後係咪可以做成人既事

too big

等我幫佢轉大人啦

Sor 成人之禮我已經幫佢一早完成

人地成人佢成人 點解佢咁膠

無啦啦諗今日係咪會講25單

唔會卦，又黎
應該都係組名隊長
同埋公演時間表仲有其他呢次活動資料既即

好似20碎先係成人？

弱智妹

活動資料咪就係買碟投票

啊你又岩
咁呢次仆街

你買埋我果份

Team C 買起來

今日有阿欣出黎 出左卒單加投票
吉本爸爸搵錢方法

開波!! 牙欣

Nambattle

隊長小癲
係咪猜拳猜出嚟

乜撚野鹽月做leader

即刻見到人donate 10000

又豹紋

乜撚野閪名黎…

三代目隊長

Group leader:
A:貞野遥香
B:白間美瑠
C:出口結菜
D:塩月希依音
E:杉浦琴音
F:中野美来

mix juice
Pd48個unit名黎

W1N-C
好中學運動會社名

扮咩野咁樣

E 隊長真係

見到已經知輸硬

冇得真人既話
應該買少少
食緊谷種

次次到琴音
營運都要拉大收音

美來妹

光頭佬來了

金子剛無能

真人呢d太遙遠了
照有online talk 都狗沖了

運都有獎

咁良心呀個投票

投票唔係用碟

唔使買碟有得投

係咁考乘數

team f仲要有handicap
e包硬尾

咁姐係真係要完哂先有新碟抽

仲有コンサート咁勁

Con 係con
抽爆

金子換咗眼鏡？

2個月唔洗你課
又幾良心

有冇考慮過d人呢兩個月要點過
得返今個星期六，日兩場

3次公演點都想要入一次
C

祝你中到睇到

竟然唔係瘋狂課金game 都真係估佢唔到

我想課金呀屌

希望你中啊

宣佈左卒個d真係要開個sp會畀佢地
完哂抽先公佈卒
想講句おめでとう都唔得

上次會員身份入都11.11
咩cd期都過哂啦我估

老女人

武肺搞到無得睇比較大機會

原來唔只46 bam柒海外飯

只要難波唔用科春meet應該無事既

【速報】政府は13日にも大阪府・京都府・兵庫県に「緊急事態宣言」発出の方向で調整に入る

佢做隊長會唔會叫班女除衫

我想睇你除衫先

你唔想amiru 同557？

amiru得肥婆波

youtube演算法

8點啦，8點啦

carry到孖辮既都是好女仔

11/01/2021 我愛安部若菜

CLS 果pat 野咩事

呢次活動冇得課金係咁多票投
好多都係睇佢地自己造化
成件事似係睇緊跑馬咁

無得屈錢=齋睇人氣
B有兩個大top已經屈

得D叫做有得鬥下

幾好啊今次，起碼算係有得追既真係
當然審查員搵咩人都緊要
投票最後會唔會出現xx team 已經夠票，叫人走去轉投其他

上面影落去，副眼鏡冇咁好睇姐

咁多野鬥
好似無隊會輸硬咁

有得鬥，投票門檻又低，希望引到人小課啦

18歲啦

成件綜藝氣氛娛樂左好多
好過上次鐵炮隊未開始就叫生叫死
見到5 CH話
呢次唔單止係成員內戰
仲係經理人上位爭奪戰就笑左

有得加人工就話姐

講起連manager 都係Team B 既最紅

有咩咁勁

啲貓真係好煩

好正，好想俾隻貓阻住

就快成人啦

來了！

咁快就完啦

出現了

又要做選擇
小組前整千秋樂抽唔抽好

乜都抽左先
就快緊急狀態唔知幾時d公演會見合わせ

小組有三場 千秋樂得一場
千秋樂呢啲多數難中
中咗搞唔到又有權利攞
諗唔到有咩理由唔抽

有無nmb signal sticker

禾堀

好，課金了
但點解兩set 大頭都出出地事咁

469又嚟搞事

好撚靚

名就唔開了，淺藍主色好豬

20210112我愛Karen Yuen&安部若菜

佢對波同手指個圈一樣咁細

上面貼圖是咪排名分先後

彩plus>Karen

波？

生寫完美表達出太陽山本同月山本個分別

最大分別係前者以前有買、後者家陣要買

一堆數要找
12月生寫同本野
福袋
再買埋呢個

你睇下你嬲到

無視得架啦

ok啦，起碼唔使買碟投票至

係咪買晒先

最後淨係買左橫野

我諗住4 set算已經月供緊還野同557

8點啦 、8點啦

咁樣完左想點

隻GAME個陣玩都係咁既反應
係睇人解畫分析先有種 あ〜なるほど
下次可唔可以玩恐怖驚

買左係到好耐都冇玩

藏也藏不住

聽日就緊急狀態
營運會唔會出公告呢

沒事兒沒事兒

仲戴布口罩不過妖婦真係好gfable

gfable

好正

我婆

ぴぴ

12/01/2021 我愛安部若菜

差啲唔記得

目測170

老女人失業咁耐 吃喝玩樂啲錢邊到嚟

かまいたち有新關西深夜番組
但係搵乃狗黎做花樽

順位 名前
1 清水里香
1 小嶋花梨
3 石塚朱莉
3 梅山恋和
5 横野すみれ
6 泉綾乃
7 坂本夏海
8 安田桃寧
9 山本彩加
10 山崎亜美瑠
11 山本望叶
12 岡本怜奈
13 南波陽向
14 菖蒲まりん
15 貞野遥香

好似好耐無做過
原來我都幾撚廁

而家連彩加個樣都有啲似橫野

漏咗しんしん喎

真心失業咩又有fans club收會費又開show又賣商品可能樓都買到兩層

知就好

嘩屌 第一眼以為係橫野

好女仔

因為係去到老婆級數
所以唔係偶像級唔駛記落去

姑娘，禾....

唔好丁咁多啦好心

晨早流流又屈

打少d丁

望個size都知唔係

泡狗

包到密晒點睇size

波控先會第一眼睇size 正常人望樣先

真，下下認波唔認人

所以我唔係波控

到哂啦d mina 冇サイン本啊

你無行天巴咁屈機架喇

家陣成堆都係到

買左一本
唔中

咁多都唔中

好在有批早到，係交換禮物散走哂

咁好多都event 本嚟既，冇份抽サイン

平收一本得唔得

平收就唔好啦，送is ok

連埋張特典都俾埋你又點話

特典係咩嚟

相一張

好似唔同咗feel
唔識講

真係送？我勁唔好意思

冇所謂啦，等埋d 福袋睇下有冇野換都得

有無ching幫手諗下可以買咩砌夠5千yen

JM9

我連埋d 月別買咋

最尾扮POSE個下真係起雞皮講左出聲
WA....JM9

睇到覺得老尷

不嬲唔儲生寫

買仙仙商品

all in利物浦賺錢好過

keiichi hktime 8：00 showroom

得你買

突點

證明真才實料 無假波問題

假波會無點咩

咁凍仲著咁少衫

加句おやすみ〜咩EC

姐姐快啲拉我

死黑警

點解依條女日日都賣腳

So big

13/01/2021 我愛安部若菜

佢無樣無波係得對腳

有腰

瘦到咁
我排骨仔都有腰

你姐係串一姐白間啊家陣

近期唯一一張多啲野睇既相

白間無腰

山本 彩加（NMB48 チームN）
配信中〜！！！！

あーやん

入坑時間短可能唔清楚
但我覺得光頭佬同營運做得叫好好
但難波啲接班人到底發生咩事

點解d 7期生咁鐘意走去人地d SR 到dump課金item

【発売決定＆特典情報】 上西怜1st写真集「水の温度」メイキング映像がDVD&Blu-rayにて2021年2月26日(金)発売！！

fuwa同zeon真係成日見到

之前買雜誌送埋隻DVD真係搞手但求大家開心

做做下想做其他野

橫野會唔會有呢

到底點解要咁做

我不打了.jpg

今日冠Live到里香同Amiru....

我個名等左兩年都冇

唔知會唔會條片內容唔同?
如果唔係又要買過?

買左咪知囉

私、清水里香はNMB48卒業します

我都有肥仔波

呢個我非常接受

請支持妹

買過啦
今次完整版87分鐘

做我老婆

呢兩個應該係全gp唱歌最穩

不過Rika成日唔記得要講嘢同食螺絲

好L正

Karen yuen生日 個幾個唔敢聽

hamsup gril

呢d 基本啦

係咁
仲要成撚日鳩笑都唔知笑乜

怕俾人睇蝕左啊？

又播番組閣果陣
走左幾多個人

好多亡靈

大換血

唔計武肺停公演既話原來而家個組閣都只係活動左一年

成個gp
人和係有
但係天時地利錯撚哂

好癲

條巴帶

有3個封面正常買3本
要其他用途要再買啦

咁我唔正常了我都係買一本

冇お知らせ既冠名公演唔係好公演黎
負皮

好彩無事終了

下次要注意啦

搞得nambattle 你可以預短期內都唔會有事

其他用途應該電子版方便啲

會有咩搞呢佢

同波棒佬結婚

顛

小心身體

買咁多做乜

thumbnail 揀得好

支持既野要理由既咩

真愛

要檢討下啦

為咗有本俾人開封畫花咗先寄嚟

見唔到心口既話又幾好

寄書真係好撚貴

再加印吧

呢條女d眼神真係好仁

個隔甩底

毫無參考價值既化妝片

嘩，原來聽日又有あいぴ

NMB48の圧倒的ビジュアルエース♡ 山本望叶のアイドルピンクメイクが可愛すぎ！

真正嘅"炎上商法"....

用火燒無咩野 係視覺效果多

要加埋d 女wewewawa 尖叫

【公演スケジュール】
1月23日(土)17:00開演
河野奈々帆・前田令子冠ライブ「君と僕の関係」公演

やばい
燈唔燈好

冇啦啦整多壇冠ライフ

我準備好架啦
什麼鬼都

幫w1n-c做勢姐
冇事嘅

招八期生未？

-0，-1定-2

Cute

無見過無啦啦有冠live係無事發生

有無抽online會？

琴日N’
已經諗緊聽日後日同個名講咩好

1 山本望叶
2 山本彩加
3 佐月愛果
4 南波陽向
5 吉田朱里
6 村瀬紗英
7 菖蒲まりん
8 梅山恋和
9 上西怜
10 横野すみれ
11 白間美瑠
12 和田海佑
13 石塚朱莉
14 清水里香
15 本郷柚巴

發現如果唔俾引き分け既話都幾難玩呢樣野

我完全未諗講咩好
有咩提議

原本都想8卦下到底team C個陣係點既環境
同埋team c公演個list 會係點（有咩推薦位
而家真係唔知講咩好

咩黎

玩呢d排名page
次次見到twitter 有人post 都會去撳一次

整返首禁じられた二人、甚至おしめし俾みかにゃん同水田就好睇囉

之前玩過全部gp 禁左我幾個字

正係畀佢地2個MC都夠好睇

N'唔算冠啦
你係知佢會搞
但係呢d無啦啦彈出黎又講到明邊個上既就

全gp 咁撚多人梗係
如果仲要唔俾揀引き分け，真係冇可能玩得到

當然想冇事
但真係有
我個名可能性大好多

玩全gp=唔撚識d人

橫野咁後

唔玩全gp我都自己會
ゆいはん第一
然後NMB
最尾松珠

非波控

安部有波

得頭十五準啲
其他

(橫野mail) 佢細個完全唔靚

唔好俾自己打和啦
咁樣好玩d

準備了

Btw 差唔多要搵人開post 啦

愛果果樣細個到

我真係唔理解呢樣野
好細個咩

你蘿莉控

啱佢啦成日too old

金子出現

NAMBATTLE公演時間表